今日先明以前啲小朋友做乜成日打交......

原來係因為有病